[1月霸權] POP TEAM EPIC 星色Girl Drop (3)

■ STORY
《POP TEAM EPIC》描述沒有黑暗，只有無知。

《星色girl drop》講述了高二學生平大地與成為偶像回鄉後的未婚妻之間的搞笑戀愛故事。

■ STAFF
原作：大川ぶくぶ
企劃：須藤孝太郎
系列構成：青木純
概念設計：梅木葵
音樂：吟
動畫製作：神風動畫
製作：King Records

■ CAST

星色Girl Drop:
星降注：小倉唯
平大地：山下誠一郎
月野雫 ：水瀨祈
夕陽可羅奈 ：上坂堇

■ INFO
每週星期六 25:00(日本時間)
直播tokyo mx :

熟肉：

留名待笑

暫時整合gif 素材：

留名

唔係tg都唔識呢隻嘢

Kuso Anime 一負評=一G持

新post留名

兩個post

召喚井

原來唔係1001開

repost

推this

索性兩邊推爆算
阿井不會生氣的

感唔感受到井仔俾人repost嘅驚訝

會員刻意重覆post又唔理

都係husky嘅錯

lm

PiPi美聲優：自己睇啦屌
Pop子聲優：自己睇啦屌

牙chok都好憎人搶post開

想問下先行嗰集（小松上坂配音）同第一集內容有冇分別？

係配音唔同

點樣可以改埋d衫

黎明卿搶我1001

咪又係我開
嘈咩姐

分裂哈士奇

求今晚直播link

成個台都係你啲分身

就快第3集喇
講好數推邊個post未

冇人講嘢嘅
仲有3粒鐘好撚悶

睇緊爐石比賽等夠鐘

我係遠阪

大佬梳

好正

團長第二集

咬我食呀

傳說中嘅

鋼片琴嗰度真係估佢唔到

應該係自己畫過

追完post見到1000左1分鐘冇人回手多

團長惡搞都係咁好笑

好癲

團長每星期死幾多次?

我發覺任何角色將個樣轉做pop子都已經笑到仆街

仲有50分鐘

全裸待機

G持

New post lm

你地去開邊到睇直播？

麻煩睇一睇頭post

Post頭冇人睇唔係常識嚟咩

梳

配合埋你個id食用

睇黎集集E哥都會唱歌亂入然後比人捉去食豬排飯

好期待今集有咩老牌聲優

仲有10分鐘

笑到仆街

I am ready! I am ready!

先治癒回血，再瘋狂扣血

我明明係睇 星色girl drop，點解要宣傳嗰隻垃圾game

垃圾kirara fantasia

新人留名
準備好了

見到細谷就諗起團長
諗起團長就諗起pptp

準備開波

ready

我要阿注呀

還我星色Girl Drop

比翻阿注我

把聲好熟

依家訓左就仆街啦

直接嚟料

小松?

小松配？

頂 冇阿注

洗腦OP

弱者先訓教

可能中間播呢

終於小松btw Op真係好正

一時up唔出個聲優叫咩名但係好熟

OP

IDOL

痴線

點解老來會自己配左中文

PPP

*腦內

PiPi P

牆上面好多neta

玩P???

對門係3D

你地要既idol呀

食煙

起身屌閪囉

ZOI

青葉

屌 係咪抽緊水

好諷刺

im@s?

佢傻咗呀

做乜野爆左樽

男聲一定好正

量產計劃

量產，屌

正呀咁多隻

笑死

小松

vega

彈丸果隻熊？

可以改做搵伯母gif

街霸

洛克人？

我估男聲係北斗
走唔甩

yeah

又黎

又法國？

鬼仔又出現了

又黎法國佬

法國佬

又嚟

法國哥仔又黎

又法國

又串法國

用嚟滑雪

屈

法包滑雪板

又洗衣機

講乜
又要等重播

好似達哥

啱啱果下叫聲好淫

屌

個ed

咩料

屌,真係等30秒

痴撚線果度播ED

咁都得

上坂

估你唔到仲要加effect

還星色Girl Drop主線

預告

小注

廣告

小注好好睇咁

下半part會唔會打爆個鐘呢?

男人來了

菲利呀

點解我覺得男聲好聽啲

弗利薩

呵呵呵

菲利

小松好靚女

SOR一時醒唔起港譯

咁男聲真係正好多

前輩真係冇得輸

男聲睇呢part正

仆街合埋眼係見到菲利個樣

其實呢part係咪喺度串緊 idol

成季會唔會請哂成套龍珠嘅人物

好明顯

若本

斯路+菲利

男聲歌

團長又可以用巴巴托斯既武器

啱啱佢講果句覺得咁似LoveLive 果句

一集一首歌 最尾可以出大碟

依家係咪有比達 魔童 菲利 斯路???

仲要男女聲各唱一次

一集已經兩首，一首女聲，一首男聲

下集請埋悟空啦

兩個idol個聲優

POP TEAM EPIC OP原聲大碟

若本好好J

法國佬又來了

有字幕

個FEEL好過前半好多

街霸將軍又係若本配

係

屌原來係sell緊法包

唔同左

若本爺

定係我記錯

估下今次會唔會打爆個鐘

打定唔打！

等睇打爆隻雀

個笑聲

打

菲利聲線

屌 唔打

屌 冇打

唔打嘅喂

完！！！

屌 垃撚圾

DLLM唔撚打

twitter 中尾 同 若本即刻上熱門

30分鐘後先打
第一下仲有15分鐘

好想買pop字隻巨趴

亞美菜同秦

好虐

完了 唔打嘅，屌

等睇粵配、團長同改圖

無知一問，團長係乜

司令Vega原來係固意為左若本規夫！

若本規夫把聲太易認！

鐵血的奧加, 日本果邊係咁俾人惡搞

唔知係今集內容搞到發揮唔到定點
上坂同小松配得好一般
明明上集UMB同竹達都配得幾放

有菲利同斯路點都會比下去

有聲有FEEL D

HUSKY D分身

咁集好多neta都睇唔明

生肉已出

聽日秋葉原派頭套

Husky啱用

好想要

依套野真係正到癲

話題性極高

呢套野好識造話題

等陣watch

等熟肉

其實有冇巴打頭先睇直播係完全唔識日文

識唔晒 照睇

齋睇圖都笑到痴線

之前整左冇貼到

一開始一堆人為咗小松同上坂而睇
結果出到黎比斯路同菲利搶哂風頭

呢pair太震撼

如果下集黎個田中真弓+野沢雅子就正

去niconico睇多次先

㩒錯制貼link

整埋量產husky

播冇幾耐團長就死左次

好快手

團長：你班仆街俾我抖下得唔得?

喺後半度cap出黎,啲觀眾完美運用返上集個[もう見た]

好似一集正過一集

怒った？

D人洗唔洗咁快

今集啲內容同男聲太夾 出到黎效果好好

怒ってない

有冇舉中指個張

cap唔到

講真邊度有咁多人為左小松同上坂而睇
但今集小松配得幾好，都叫配到ポプ子種鳩味

分身可恥

冇software整，將就下

pte=husky同#嘅故事

我重睇咗次覺得係唔錯

pipi美今集啲位根本係為若本而

用工廠整分身，可恥

個廠係連仔屋企

我都覺得小松配得幾正

但搵広中雅志配旁白真係玩NHK

冇上集咁好睇

點解換個聲優就可以變咁多

邊有

今集好笑d
玩idol果度笑左好耐

same

痴線 我依幾年真係冇咩點聽過若本爺把聲居然比我係到聽到

真霸權留名

因為菲利同斯路聲所以覺得今集好笑D

得能正太郎個twitter

仲以為下半part佢會直接打爛

其實點解要分上下part

男聲>>>>女聲

男聲正好多

The Document開頭同結尾段音樂、成段片個結構係NHK 紀錄片節目經常出現
niconico彈幕話遲早俾NHK告

小松同上坂配得好得意

想比正皮點知hi錯咗負皮

派左

攞雪茄個下笑死

神番

點煙啦仲笑

睇完今集
我覺得搵古谷池田不是夢

幾時搵埋悟空同比達

集集都咁正

完全係仕事の流儀

今集搵龍珠

唔好唔記得配角都可以有pairing

你得返三十分鐘命仔完全係菲利本色演出

你大鑊啦，Husky大軍好快會黎聲討你

笑死 果2個洗腳婢idol真係搵返前akb既成員黎配

頂 啱啱睇龍珠一聽到菲利把聲

都估到有人會整

依套野根本撚緊#9

那美星就快毁滅個幾分鐘都打左幾集，隻雀唔出黎比佢打好合理

秋葉原

菲利把聲講即刻諗起那美星

馬沙好似唔係咁鐘意惡搞野，古谷應該幾玩得

老秋好撚多人

有無拎面具做複製人

小西扮池田好似

啱啱先開始派，有排迫

pipi美都出埋黎

蒼月昇扮古谷都好似

活動終止唔撚派

得好少人攞到，其他舉晒中指

屌 好想去

配合主題

係咪未有熟肉？

未

屌你老母，都係唔派

mysellf有

gbf咪玩過
請到本人就梗係好

對比完先發現B part特登為中尾隆聖段笑聲改到pop子郁咗幾下而A part冇

本日15時と16時からアニメイト秋葉原にて予定しておりました、『クローンポプちん』(お面)配布会ですが、沢山の方が集まり過ぎてしまったため、危険な状況と判断させていただき、中止とさせて頂きました。誠に申し訳ございません。

太撚多人唔派

痴線 咁多人

Twitter之前既相

怒っでないよ

等粵字

成街舉中指

佢都去

太多人搞到比警察叫中止活動

屌有人拎左放上網賣 笑撚死

成件事由頭到尾都係pop team epic風格黎

人類惡 顯現

好癲 多人到咁

大家諗吓可以點改

識做一定開咪對住佢地講 "生氣嗎?"

拎名單

屌你

遲兩日走我就可以屌埋一份

係唔鐘意自己惡搞馬沙姐

神谷明都落埋場
佢兩個真係有機

應該用返井語

唔識#語

😂👍

指定暴力團

戦闘力53万ピピック＆おまけGB

菲利一開始訓醒講oh my果度勁好笑

爆超西

ok u win

真實還原

咩文字嚟

聖書體

店員：十分抱歉，《POP TEAM EPIC》活動中止
眾人：

店員真係有講おこった？

對依套嘢嚟講負評就係正評

現實都撚班毒撚 叫晒佢地出黎就唔送

4:55 講左三次

字幕岩岩出

笑撚死
係咁怒った

今集

idol果part完全唔明

New驚個作者都有睇

【修正版】ポプテピピック第3話ネタ解説動画

WTF

JOJO

熟肉

仲有今集OP一開始果幕作者由原作變左Executive Kuso Manga Adviser

仲要舉完中指再講

怒った會唔會變左日本既流行語

香港宅圈已經好多人講

一張GIF RESIZE做
幾多X幾多先好

用開640x360

想聽杉田x中村配男聲
但係發現配男聲嗰啲全部都6x-7x歲 無望喇

搵d 老前輩正bor

有無人佢地啲tg sticker

如果神谷明有配,想聽埋鹽澤 可惜已經去咗好多年

幾時有得睇牙注

每次下集預告都有得睇

聲優都有，仲要今日係new game fes

好引起話題

宇宙霸權

想睇double 大塚 不過第一集已經用左芳忠

我都差d唔記得追番京紫

B站有人話
可能第五集就會扑爛個鐘

點解係第5集先扑爆

30分鐘後,正常一集不重複有10分鐘到

屌 明啦

有無漫畫撚講吓點解動畫要15分鐘重複一次，仲要換咁多聲優

同漫畫有關?

好符合原作作風

唔知，因為我Get唔到點解咁做，所以問吓關唔關漫畫事

上集B Part真係畀佢玩死 知你地第二次會望梳化底

小心俾人屌 我之前講重覆俾人屌到飛起

聲稱唔夠預算
預算放曬落請聲優

夜媽媽追直播比佢嚇咗嚇

x2
冇啦啦加多隻野入去

成班人都咁驚

得啦知啦你威啦得未

我都嚇親，女鬼個口

終於係小松未可子同政委

500x係連登用夠晒

首主題曲愈聽愈好聽

上坂すみれ

2個P唱果2首更好聽囉

Pop子 In The PiPi?

未有粵字

cls

法包痴撚線

講真四格漫算係咁 當泡麵番睇
同埋佢都好野 真係請咁多聲優玩

跟本個個都想上去玩

今集idol個part請番係akb48 ske48畢業後做左聲優既成員黎配真係好正

可能係
有人工又唔係錄得耐
而且又有有得玩
筍添啦

四格漫畫本來做泡面番最好，佢要做夠半個鐘唯有加過場動畫同重播。而且佢引用漫畫劇情比原創部分少/55波，算係咁啦我覺得

kon lucky star都係4格

係bo,仲有妄想學生會，可能真係為左玩野/諗唔到多de原創

芳文社好多都係四格

之前套月刊少女都整得幾好

信長的忍者都正

今集終於有idol

好多改圖

星色girl drop有無劇情整合?

PiPiP

除左第一集都冇見過
仲諗住佢每集都有少少

點知佢少到得預告

唔係話四月番咩
D預告其實都比人估晒咩劇情

太公式化

分分鐘四月嗰套都係Pop Team Epic

pop team epic 第二季

再放送

或者調返轉頭，pop team epic開頭，之後小注亂入，正式開始星色Girl Drop

淨係記得第一集話屋企人出門口唔好比麻煩到女主角

預告經理人病左,要搵男主代替

如果真係咁就正啦

第一集講大地老豆老母去旅行,剩返男主一個(唔知呀注有冇住埋一份)
第二集呀注同大地講佢係偶像,但係唔可以同人講,個幕橙柱後面有個老師,聽到話要退佢學
第三集講呀注經理人病左搵大地嚟頂
第四集個d唔識串嘅團同呀注班人開拖,於是搵男主1on1訓練
好似暫時得咁多

其實已經有故事響度

其實呢度係做乜
睇多次字幕版都唔明

漫畫為第二系列的開頭幾集：
雙親出發後，呀注突然出現煮早餐比男主食，
男主問佢係邊個，呀注解釋自己為男主五年無見的青梅竹馬，反問佢醒唔醒起。

男主諗極都醒唔起，呀注更表明自己同男主以前約定將來會結婚，連自己太太都唔記得！
就係呀注不斷追問男主記唔記得我係邊個個陣

你最期待的畫面出現了

踩到張紙仆街之後不停原地轉

之後大地就會比Pop子爆樽

竹書房邊有錢做高成本嘅1080p偶像番
有錢出多套大麻番好過啦

張紙轉?

明明係Pop子轉

佢轉得太快有視覺殘留

廿五蚊

我有最右個隻

邊度?

台主

惡魔曉美焰

之前係megabox好似見過有，但早兩日去已經搵唔返

邊到

處處見到佢慳成本咁dum波鐘,夠唔夠錢捱到尾架

可能請聲優冇哂

其實都無DUM波鐘 正常啦

最後一集重播第一集

留心睇就會發覺好多都係靜態畫+面部郁,
然後個鏡頭zoom in/out咁用air time,
普通睇真係唔覺佢咁樣慳緊錢,其實好有技巧

仲好多都用3d
不過四格整到啲咩複雜動作

第一集用哂d budget,係咁醒果段咪好多動作

我覺得最洗錢都係請人,唔知聲優點計人工法
佢一集都幾個工作室定團隊畫唔同part,雖然可能入面動用既人員唔多

聲優應該唔會太貴掛 其他動畫咁多角色
依套得2個 計返應該差唔多？

而家集集都換聲優,D聲優仲要好撚出名

請聲優個價錢係比動畫staff多好多
而且日本黎講配幾多句都有錢收(其他地方主要係按句數收錢)
所以都唔知d錢響邊黎

但係一集都係四五六個（Pop Pipi*2 +Cameo例如今集兩個AKB SKE)啫
應該仲可以接受

真係有咁難明咩?

因為第一集玩得太犀利
搞到好多人之後睇都過分解讀

播動畫之前啲商品已經好好賣

我播之前買左幾件衫仔

本來唔識依套野 一睇上癮

想食

R-18 百合？

記得呢本野好似exhentai有

話說上年我去日本同人展其中一檔買POP TEAM EPIC衫
無人問津,個時我都未知套野係咩只見D衫幾頂癮買咗幾件
今年再擺應該大排長龍

覺得秋葉原派面具事件係個局,可能拍低準備做動畫材料

係都唔定
好似話有人見到有攝錄機

天國

廣東話

我買左成套

where

旺角信和

之前買左佢果set黏土人 依家再版又買多set特典版

唔係之前兩隻一齊買都有特典咩

我想攞一組出黎擺 一組收藏

想問有乜特典

呢套要請古谷嘅
不如成集佢配哂兩估算
一邊落古谷徹
另一邊落蒼月昇
咁重好笑

今集唔多推得郁個post

好似有啲台詞版同狼牙棒

今集冇乜素材用

今集最正都係一開始
其他都一般

幾正今日

Pipip 同最後打鐘o個度正bor

今集扮NHK係好正
但d cap圖唔夠多

我指NHK 就係一開頭個度 暫時呢個短篇係三集入面我最鐘意

但無咩畫面好CAP

集集都好正就真

天才出現了

一開波訓覺果到已經笑到癲咗

idol果段loop左多次
扮NHK果個bgm又有feel

再販好似無咗狼牙棒

又係糞回

雖然留意咗呢套嘢都成一兩年
不過我都係等動畫版出咗之後，先覺得pipi美愈望愈順眼

每次聽到 pipiP 都會無啦啦好想笑 仲要影住佢個傻樣

有冇地方可以買全套扭蛋

套嘢都未動畫化已經有本子

オルガピピック＃3「クローンオルガでも止まるんじゃねぇぞ…」

出現了

有奇怪的東西混進去了

今集冇咁好笑
果然呢集係難改d。。。

話題性係夠但素材唔多

回水回水回水除褲除褲除褲

出場12秒就死咗

漫畫係日本本身已經好紅

sorry 以為講緊pop

有巴打話4月出動畫?

今次冇抽亞視

成日抽都唔好笑啦

之前信和頂樓有

有時差wor ching

想問ebb係咪唔會再更粵字？

牙注好女仔

大家用咩軟件將video變gif

有個網

果個網load長/靚片就好慢

自己cut圖先囉

有冇tools 可以cut片+轉gif一次搞掂 ?

唔知你地用開咩啦
我就用開ffmpeg直接轉gif+resize既

ezgif
我用potplayer cap片段出嚟再轉

今集未有粵字

ezgif +1
用VLC內置錄片

今集極影仲未出字幕既

等埋再睇

我都係

仲等緊粵字

諗住等粵字先睇，點知等左咁耐極影同悠哈璃羽都未出

係咪今集冇咩位可以用到廣東話

因為唔係上兩集個作者黎
正貸仲未出第三集

冇野了原來有兩套

ₘₙⁿ
▏n
█▏ ､⺍
█▏ ⺰ʷʷｨ
█◣▄██◣
◥██████▋
◥████ █▎
███▉ █▎
◢████◣⌠ₘ℩
██◥█◣\≫
██ ◥█◣
█▉ █▊
█▊ █▊
█▊ █▋
█▏ █▙
█
だからよ...止まるじゃねえぞ

第二首又幾好聽喎

増殖罵倒少女の愚恋

星色果首op唔知幾時會有呢

正

美利堅帝國都唔識
佢咪係果個人妖

我一早已經係到
自貼完先認到

長知識了

正阿 委員長

動物台=垃圾集中地
著名垃圾:Wu sir
#
袁牲
上進養乜鳩

四天王入面第5個言峰綺禮

呢隻野我都懶得理了

神父係四天王隻嘅門口狗

糞

京紫？我至係霸權！屌你老母！.gif

小櫻先係

我係話在座咁多位

日本集合又偷圖...

祢
宗教網頁嚟架

呢個屈g

香港邊到有得買？
想買baby on board

擺公司

完全唔想J

隻碟好似冇店特？

J佢同J菲利有咩分別

呵呵呵！

JJ下個腦整把菲利聲出黎

屌 又一日

用sachiko把聲黎J唔得咩
反正呢度好多p想對佢施行腹パン啦

呢到好多痴線佬

推返上黎再問下，有冇巴打知邊到有得扭

CLS

原來ebb update咗粵字

仆仆子

都叫抽左一下亞視

ポプテピピックOPを壮大に【オーケストラ風アレンジ】

正

今集冇咁精彩

推下先，睇嚟做唔到一集一Po

今集無咁多改圖 但其實都好好睇

今集無團長惡搞同粵配？

今集最正就係菲利把聲

辣殺動畫無人推

唔通第3集就已經做唔到1集1post?

過氣啦

今集冇咁意味不明，所以少咗討論

諗起第三次alpha最後打靈帝果段奮起

偶像嗰個位幾正

今集純粹係好睇
但冇乜材料玩

我反而覺得今集一般，
節奏一慢翻就有種唔知做乜鳩既感覺，
融入唔到套野痴線無理頭既氣氛。

過幾日去日本

瘋狂買周邊

無乜

開咗popup store

係擅長講粗口嘅朋友啊

今晚就第4集啦
睇黎幾個鐘爆200幾post出黎太難了

推爆佢

算啦

唔好推啦 今集真係少嘢講 最正都係菲利

今晚係咪第4集

好想睇星色Girl Drop

B站嗰9up仲有配喎

動L朋友

到底有生之年有冇機會睇到 一集都好吖

咪好似話四月番

其實點解會想睇，明明d劇情只係大路野

我仲未知邊撚個係阿注

阿注唔係就係女主咩

聽完菲利之後，我好想聽子安武人配pop子

希望係悟空比達

係我呀，我係阿注呀

興津或小野+子安

呢個正

POP子個樣

好想買

井囝唔發功推唔爆

不過都冇咩素材可以整

屌你老味

得爆樽個part整到

今晚繼續用第1頁既直播link

得返幾頁好快推爆

yes

準備好

等睇星色Girl Drop預告

今日會係咩聲優

準備好開新post未

開波

ready too

CHOK仔開定新post

一嚟就呢pat屎

一開場就黎

島中作家

TIME FOR CHAOS AND MIDDLE FINGER

島中作家解咩

阿注呢仆街

阿注已死

水瀨?

阿注？邊撚個呀

邊個配

佐倉?

有碼

???

GTR

痴撚線

杉田

86

解說

屌你飛機

我要渣GTR!

我要揸GTR!

到底發生左咩事呀

JM9

中里

揸GTR你死咗啦

電腦奇俠？

???????????

竹

混合咗

團長有野玩了

竹書房

炸竹書房

做乜鳩
仲要合體

GTR好似係狗哥

LOADING

魔王

應該係

又毛公仔

新歌

又布公仔

又賣歌

地風火

自帶

自帶彈幕

彈幕

等聽男聲

貓你老母

真係完咗可以出碟

KR的陰謀

職安果隻game

隻外星人

呢張正

個鬼故

part 2

日笠

屌 咁短嘅

無阿注？

咁就完

個鐘呢

pop子仲得人驚過mary

等預告啦你

唔係阿注

佢有三個主角架嘛

男聲

再開

屌，個chrome crash左搞到hang機

都係男聲親切啲

反差大反而好好睇

仲係菲利同斯路?

好似係神谷明
拳四郎把聲好應

屌 原來個mv係 參考人地

自帶彈幕都有屌佢抄人

變身個下係神谷了

又炸竹

pipipipipi

聽真少少
頒獎個下用左land of hope and glory頭一句??
我有冇聽錯

把聲做乜鳩

男聲版

雙P版

個beat咁老撚土

男版正好多

男聲好好聽

我覺得呢邊好聽啲

Agger

男聲順耳好多

喵~

北斗聲好撚正

完

感覺今集好似短啲

飛機the end果度

今集過得特別快

原來頭先一part係MGS

Pop子仲恐怖過鬼

太明顯

今集最正係男版首歌

原版mv

ポプテピーロー大戦PP クソアニメ3号

玄田哲章×神谷明

海坊主 冴羽獠

日笠陽子×佐藤聡美

秋山澪 田井中律

係咪抄咁舊既就唔驚比人告

明顯攞出嚟玩

今集勁快

咁快

Mario

依套野係咁玩 愈黎愈多唔明

摩擦力

其他觀眾好有南方公園FEEL

好感動

咁都發現到

生肉

大家覺得水準keep唔keep到

暫時仲係會笑到出聲

追得過

原來op有改野

我唔識日文都睇直播

Executive KusoManga Adviser

右上好似有肥閪cartman

好強的摩擦力

仆街佢出gtr個下笑到唔到

竹書房真係爆炸

聽慣左呀叔聲返唔到轉頭 覺得女聲好撚唔夾

屌你神谷明都出埋

屌你神谷明都出埋
唔怪得合體個段聽起黎把聲咁熟

之前以為係推測
點知真有

今集AC部作畫靚左

lets groove 咁撚經典都有

套野真係唔驚比人告

不過細節位女版做得好d

一個角色廿幾個聲優不是夢

有冇星色Girl Drop首op先

有就抵

首歌我loop左好耐，有full ver我即買

係
美國convocatoon專用歌咁滯

第四話Part B示意圖

女聲已經笑唔出
諗緊好唔好直接睇男聲算
仲有好樣衰果PART完全唔好睇

個part有時ok

好似俾darling 搶晒風頭

希望請丹下櫻同岩男潤子

睇多咗次 覺得今集其實都OK

但係最正都係公仔唱歌mv

Change! getter!

edward elgar 既 pomp and circumstance march (威風凜凜進行曲?)
呢首同我們這一家ed都係攞佢其中一part個melody

好樣衰果PART真係好樣衰
男聲唱果首歌又幾好聽

今集popnemimimi都無咁難頂啦

咪當同一套野兩種作畫

點解覺得今集冇乜GIF好CUT

呢個好頂癮下
啲畫笑死

都係賣樣衰 啲內容係無其他咁高質

其實好樣衰果part係做咩，每次都唔識笑